Sem break做乜好？

雖然sem break就快完，但仲有半個月。
無玩ocamp，又冇乜朋友。
除咗去發夢，日日就係睇戲睇書做運動。
到底仲有咩好做

仲上緊警嫂嘅手足把握時間呀！

睇戲睇書做運動都要好多時間
我睇個有篇文, 要3種活動都有:
1. 1大班人既活動
2. 幾個人既活動 (睇戲?)
3. 1個人既活動 (睇戲, 睇書)
所以你試下搵1,2類既活動作為你興趣, 咁你會充實好多

我試過追動/漫畫追足一日
又試過連續背+睇5粒鐘日文文章+文法
覺得悶就whatsapp吹下水

冇朋友一齊做頭兩類 Whatsapp永遠只得一個fd搵 是咪太毒

我性格比較內向 之前玩過ocamp我會覺得好攰好辛苦

如果內向你就唔會問要做咩啦,
你係想識人但唔敢行出comfort zone
你有無join soc? 想識男朋友玩cwb , 想搵野食開openrice / 隨街走
想行街自己都可以行

有join soc呀，不過學術soc好少出去玩 唯有希望新一年識到男朋友啦